想讀呢個課程 但好驚伏

各位巴絲點睇呢個課程 中大專業進修學院
想做d客戶服務既工 想進修下

渣ga

Rubbish

算吧啦

見工拎呢張cert出來比人笑呀

呢啲course除左用黎識下女就無乜價值可言

做customer service都要讀書?

唔知啊 有多張cert 話讀過呢d課程 佢會唔會易請我d

求其去fast fashion牌子做下sales先重好